認真一問、黑警疲累程度而家係點

我地車輪戰搞足2星期
去到可以坐、訓、玩電話都咁q累
D黑警輪班情況同疲累程度係點?
有冇人打聽到

發夢聽到612既前線犬守完612之後可以放大假

點會累得過示威者
番工打人又有錢收
示威者就放工放學出去比人打

咁死得
越拖嘅話我地係會死先過佢地

𢭃hk人錢打hk人既毅進仔

班畜好食好住食得訓得 洗你理？

涼冷氣，輪更，有錢收，又有得打人
有咩累

攰你老味 有錢收架